Hongkongese is never defined by skin colour or birth place!

SCMP | 20-year-old student of Bangladeshi origin hopes to become Hong Kong’s first ethnic minority lawmaker

Photo source： SCMP

香港嘅ethnic minority咪香港人囉